# Shopify Theme Uploader
Позволяет отлеживать изменения файлов темы и автоматически загружать их.


Установка
----------------
 - Создать папку `src` и закинуть туда файлы темы
 - В файл `config/cookie` записать свои куки взятые со страницы редактора темы (взять из `document.cookie`, например через консоль браузера)
 - Создать и заполнить файл `.env`
    - THEME_ID - можно взять из url после `themes/`
    - CSRF_TOKEN - можно получить выполнив в консоли браузера команду `Shopify.CSRFToken.get()`
 - Установить пакеты `npm i`
 - Запустить отслеживание файлов `npm start`

 Todo
 --------------
 - Загрузка созданных файлов
 - Удаление файлов